香港正走向228事件既大換血

係上星期三人大深圳開會同北戴河會議後，中央會對香港事務拍板。
無諗到我地原來擔心勇武日本學運化，誰不知中央用228方式處理香港問題
由於香港無死刑，而家就要將拉到既人無晒黃金歲月，其他既和至非永生不可抬頭係香港生活。
要對抗，只有更快反應，經濟戰同立體對抗仍然需要。
呢度記住，香港過去由英資主導市場、回歸前後港資平分秋息，到呢次運動一旦走入最差情況，香港將會進換上中資主導既時代。
兄弟爬山，各自努力！

個人修訂後五大訴求：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立委員會保衛真相，徹底追究警方濫權及包庇鄉、黑及遊客暴力情況
五、落實人大、立法會及特首三普選

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利

機場見

[Reddit 文宣]

[地鐵站放催淚彈]

地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推

人大？認真？

有咩出奇，反攻就必須煲大佢

鄰国內政關我春事
內地人會話你顛覆国家

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

咁香港的確只有呢個空間做落去
唔拉埋人大落水，點來俾大陸發生緊既真相

今日凌晨聽完真理性大陸人對運動既一針見血既4點有用見解，真係訓唔著好耐先訓到
原來口號上都有小小BUG, 同埋針對大陸既文宣要加料
1) 反送中呢三隻字俾大陸人字面上就已經有反中既意味，如果係反送共既話，目標更明確，亦少個第一接觸感覺厭惡既藉口；
2) 另一個主因係Wechat抖音化，既然真相唔能夠傳播出去，有D人又要想出位，結果將D唔關事既杷同片砌個故仔，搏人關注刷存在感，平時失實傳言會犯法。但呢次公安會默許亦唔會執法，結果假得來又誇張既事慢慢俾大陸人認為係真相，呢樣我地香港人想平反就係除左投訴，反攻做文宣都無咩用；
3) 好多大陸人都有被害妄想症，一遇到問題，就先幫自己分類，再講到自己好慘，又同時分化對家；
4) CCTVB報導方式(正確來講係大陸本身既新聞報導方式)：報外國既仆街負面新聞先，再報國家好消息，再報極少量地方新聞，結果對香港只會得港獨既觀感。